如果有個人隔咗1-2星期先覆你whatsapp，你會點？

你搵佢但佢已讀不回咗1-2星期/1個月先再覆你，你會點？會唔會再同佢傾落去？

如果佢不斷chur你呢

問佢要唔要轉用飛鴿傳書

有心覆就唔好隔成個禮拜先覆喇
巴打唔好再幫佢搵藉口

唔會*

晚晚提佢柯夜尿

但佢開始變咗好快覆

咪由佢chur，下星期先覆返佢

即係差不多成個月後搵番我，仲好主動，回覆都變咗好快覆

我會秒覆佢 之後再等

有時差姐 無咩野既

樓主等多陣

上馬